# Lâu ngày không xuất tinh có sao không

Một số câu hỏi về lâu ngày không xuất tinh có sao không là vấn đề được nhiều đấng mày râu tìm kiếm bây giờ. Đời thực, không xuất tinh được có rất nhiều lý do do đó để biết kết quả xác thực nên khám bệnh tại một số cơ sở y tế uy tín.